(輪緊公屋請入)入息問題

我家陣單人輪咗5年左右
黎緊仲有兩年讀完書
預計出到黎會揾20-25K

想問下如果我返工途中配到公屋
我即刻遲工再簽租約
係咪就唔算超過入息限額？
定係佢個入息限額係平均一年咁計？

利申：無父母幹，草根只求有瓦遮頭

其實你知唔知單人平均輪候時間要幾耐⋯除非你往後十幾年都唔過入息，否則你唔會輪到。

如果接果時唔超得唔得
講真我都係搏入左之後超入息比雙租三租
我估佢都唔會咁快review再查有無超

讀咩可以一grad就$20k up?

Check過往一年

同埋單身要排30年..所以唔好FF太多

排左先5年就算吧啦
等得黎你可能結埋婚生埋仔

有幾樣野想你清楚

第一，單人排公屋，你永遠不會成功，唔好發夢喇

就當你排到，到時有3次機會俾你揀樓，而揀樓前佢會認真check你，咁當然正常香港人一定過入息，但佢會俾機會你，好似around半後再check多次，呢半年你就自己執生喇，例如辭職祝你好運

護士

以家仲邊有呢支歌仔唱...
Check到超入息即刻踢走你了

已經無諗住生小朋友
只求有間廢屋渡過餘生

我上網見雙人入息未過$88000都仲可以雙租唔使革走

已經入住左就咁係
講緊仲排緊隊俾人Check到就即刻fail

我再度度啦唔該巴打

揾25k就咪撚住公屋啦屌你
濫用資源

你有無上網CHECK過資料呀?
假若18歲,單人輪公屋, 起碼排30年呀,
到時你個孫仔孫女都出左世la.

會定期check 大把人中途被dq

唔該哂咁多位
我再望望/plan下抽居果條線

公屋係畀大陸人 白卡 現金出糧嘅人住，你自問自己係唔係先啦

考定個的士牌
到時候咪揸住的士
上左樓再轉工

結左婚排家庭隊就快d，五至八年咁上下

點解我朋友25歲就上到樓 單人公屋
佢無病無痛 純粹好彩？

扮痴線拎白卡加綜援先
上到樓先搵工

如果唔係昆你，佢就應該係前世已經開始排緊